家居寬頻sales請入

要最長24個月合約，1000MB
最好送一次搬遷

Please add TG : zzjaj

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖+ 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈